香港有無一個地方可以比我大嗌下？

我好撚想大嗌呀！
拍得一陣拖被分手！
又懷疑綠帽！
我屌你老母！
同男仔去台灣 兩條友！
先分左手兩個禮拜！
仲po ig話咩即興想去就去！
好撚on9！
明明唔開心！
番工又要扮無事！
對任何野都變到無乜興趣！
莫講話打機 我飛機都唔想打呀！
明明可以番屋企食飯 但我唔想番呀！
唔想比屋企人知我好撚唔開心呀！
其實我好撚攰呀！
我想大嗌呀！
我好撚想大嗌呀！
呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！

k房囉

脫帽應該開心先係

香港係冇地方俾你喊
let alone大叫洩憤
算吧啦

我都想有個地方可以大嗌又無人聽到

雞

啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我都想大叫

大喊好過啦